23:35【毛骨悚然撞鬼經 2016夏季特別篇】

病房裡的五元硬幣：護士吉川亞由美（武井咲 飾）發現，每當小病人麻友呆呆地指著某個房間某個病床時，該病床的病人就會很快死去。壁櫥好可怕：心懷美容師夢想的青年干也（中島健人 飾）在東京租住了一間廉價公寓，然而房間內的壁櫥門總會莫名其妙打開。多出一個人的電梯：四名高中女孩去看望骨折住院的好友上崎亞矢奈因（生駒裡奈 飾），當她們准備坐電梯離開時，電梯內突然好像又進來一個“人”。詛咒繪馬：小島洋介（バカリズム 飾）意外得到一個會帶來厄運的繪馬，他試圖擺脫卻沒有辦法。夏季通知：不顧父親反對而闖蕩東京的朋子（前田敦子 飾）飽受挫折，偏偏她發現已經去世的父親（鹿賀丈史 飾）時不時出現在他的身邊。引誘池塘：已步入老年的高松（柳葉敏郎 飾）告別子女，打算在度假區多待一天，夜幕降臨，他似乎看到去世妻子的鬼魂在召喚著他。